［裝備撚］迪卡儂$109衝浪板好抽得

點解無人掃

點抽得法？

全民日日帶頭盔出街活動 有冇得諗？

如果想滑得順啲
個手握位可以點改？